(Urgent)請連仔立即關閉正負評數字

起碼投撚完先睇到啦
日日比風向狗帶嚟帶去
成班冷氣軍師睇完乜7都唔諗就正評

絕對同意
正負皮好容易比班冷氣軍師亂帶風向
打亂哂真前線既組織

今日有份叫人撤同快啲走既，你地全撚部都有份害到綠衫人被扑爆頭

呢個真係要推，問題好撚嚴重

所以要用腦

咁快已經有三個負皮
好明顯有班人唔想冇得再咁樣帶風向

岩 好容易先入為主

推上熱門

P牌仔表示支持

負皮既人係咩心態？
唔想冇得再冷氣房帶風向？

最近幾日經常都係半日內轉晒風向，之前都仲叫做係半夜先轉，而家係半日內
唔該連仔快啲搞搞佢

最起碼都要投完先睇到數字

PUSH

分化POST?

推

呢樣嘢大家講咗十萬幾次牙連都當睇唔到

光復香港 時代革命

投完先睇到

有百利而無一害呀

可以學facebook 留正評唔留負評

push

分化乜9呀屌
由69到依家比人帶多幾多次有眼見啦
次9次一係半夜轉風向
一係發完夢返歸有人出嚟帶風向

唔係話唔比你用正負評
係依家有好大班冷氣軍師唔諗深一層就跟風向比正負評呀屌

依家係要你自己判斷完先比正負評呀
咁又叫分化

推 投完先睇得個數

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

重點係 你自己判斷完
唔撚係見正評多就跟住比
羊群心理咩依家

連登影響力對個運動幾撚大又唔係唔知

唔講咁多 自己判斷

五毛反攻中： 請停止分化 (我們都是和理勇)

求下大家，唔好再分化

支持

支持
事但出個弱智post都一兩千正皮

我冇嘢講

推到連仔睇到

投完先睇到
其實無正負評都無所謂

IG 都試緊 invisible like
免得羊群效應

最起碼做到愈辯愈明
冇正負評 好難講好難商討之後嘅行動

由 69 講到今日 都無針對正負評做過任何改善
唔知點解佢要咁堅持唔改

一齊估下原因 ?

講撚左成年啦
連狗要操縱輿論嘛

支持投完先見到

係由佢開咗正負評之後呀屌，兩年都有喇

我表示認同

我個post 叫人咪再叫前線退，可能開得太早，前線未退落黎睇連登，一開頭居然係負皮多過正皮

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象

P牌仔更加要支持，唔好影衰晒P牌

今日有份叫人撤同快啲走既，你地全撚部都有份害到綠衫人被扑爆頭

我呢邊都係。一開頭比班冷氣軍師瘋狂負皮
然後就一大班人跟住負
後尾先多番啲人正皮
好明顯已經有大量冷氣軍師想亂咁帶走個風向

其實唔撚想向連登產生任何「懷疑」

但由 69 開始, 又唔暫停收新會員登記 , 又唔搞下個正負評系統
加個 P 牌 幫助不大

做都唔肯做 都解釋下呀 ?

認真, 其實有冇 IT 人可以另起爐灶 ?
唔駛多功能 簡單幾個台就夠
有連登 account + 帶個 block list 過去 新壇專做抗爭既討論
背後做分析 拒絕某啲人入新壇
應該可以擋左 90% 打手一毛
連登出左名之後 已經極度危險

其實 連登 6 月出名之後

根本唔止 正負評被利用帶風向 既問題
多過 20000 個新 account 潛伏, 又無置頂 post 功能
又分區既功能
又多鬼 又多假膠 又多一毛 又多打手 根本想正經討論已經越嚟越難

咪有郊登

如果 嗰邊個 admin
有心做 「乾淨」版既 連登 , 同埋 又有足夠會員肯去正視依家「連登」既問題, 就可以發起大遷徙

如果無人認為「連登」有需要變既, 咁就無話可說

一個地方一紅咗就注定仆街，舊登就係咁，所以先有兒登

兒登一嚟因為人嘅問題，更加本質嘅問題都係連狗及其爪牙，不過佢開壇以嚟個個都當佢神咁拜，都好難變。

不過早排ddos，郊登都奶嘢

同埋早過兒登出現，抗衡舊登嘅登界毒撚膠登

絕對同意 唔好咁易比人帶風和 唔該連仔

同意
投完先俾睇pls
投票太容易跟風，助長咗吹風撚
我知道依家上連登要認真
投之前本應自己睇清楚諗清楚
但係依家啲post推得好快，資訊量好大
兵荒馬亂之際好易跟咗風
如果可以投完先show票數的確有助討論
請連登團體考慮

大量支共鬼滲透中，大家要理性分析

投完先show

agger

唔好互屌 不論係勇武定和理非 保持獨立思考最重要

通常開個懶係眾人皆醉自己獨醒PO 就會唔理內容無FACT CHECK都一大堆正評

呢個情況凌晨同示威緊果時最多

證明班唔做野/五毛好中意帶風向

推呀屌

1

事實上正負評真係好帶風向
你見到有啲幾千正評既Post都可能有返幾百負評
就知道有好多人見到個正評數又睇完頭Post覺得「好似好有道理」就正皮左

投完先比睇結果啦

你on9?

呢個要認真考慮
太嚴重

同意

邊有未撚投就睇到結果 一早要改

推 連仔請幫手

去站務啦

agree 要有獨立思考